曹君如個雞棚, 穿煲係咪衰在連自己都呃鳩埋, 以為自己有料可以同人打真軍

哪來的自信?